屌奶星 蓋清d燈力真係唔講得笑

堂堂世界top3球員俾牙蓋燈到港超level

佢so9迷

牙蓋

有村

牙穌同巴巴托斯

牙蓋話你教車成功

蓋清下季目標轉古天奴了

蘇七

港甲啦

Where is 咩咩妹？？

Any 裸照？

u港乙

港超lv都冇

牙蓋叫雞叫到傻左

科蘭仲勁過佢

你學界

禾達完勝